仲有三分鐘就要輸錢了...

大家準備好未？

豬死了

盤前唔走咗先？

ching chong dai ching~

一開即清

清倉派大弟子都唔清倉？

走鬼呀

S&P -0.6%
納Dee -1%

全蒼教蒲頭

唔係升緊嫁咩？
Fed都話唔加息仲想點

班大戶咁仆街

左一巴右一巴

咩事？

尋晚假升引假散接貨

琴晚追貨班老散有福了

日日都輸 有冇邊日係賺？

冇 輸足成個月 個倉就黎 drop to zero

拜菁蒼派門下咪無事囉

屌唔早講